今晚好多地方ATM都無錢撳！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

小小心意，岩岩係荃灣鹹田街恆生atm拎

真係比人㩒曬定銀行拎走曬

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

我覺得係專登唔補錢，等你地無得撳

點會 銀行靠信用做生意
真係擠提佢好大鑊 以前試過幾單擠提 間銀行最後都要賣盤

有以下可能：
「香港銀行出現擠提呀
再唔撳錢 就無得撳架啦」

大家千奇唔好發放未經證實既消息呀

818 見

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命